學生哥學人抄股票

學生想試下玩下股票，買邊類最穩陣可以長線投資？宜家係咪好時機去買股票？

抄定炒？

建議學識寫字先

買股≠炒股

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1137

抄中文定英文 ?

都千幾二幾隻架喎
抄到你手斷

快d入市接貨啦

學生妹ok?

打錯字

買股票呢？
有咩分別啊？？

而家個勢唔好唔係好時機去買股票

我都係新手，炒炒賣賣收晒皮
呢期上fb睇龔成d post睇下佢d理論
佢係長線投資，唔炒賣